英國交流 - 有無巴打去過英國大使館申請無犯罪證明費

警察收210
有無巴打知大使館收幾多？